Приложение работает с файлом train.data, который должен лежать в корневой директории проекта. Результат - в файле res.data. Для запуска с заданным ограничением по памяти использовать конфигурацию проекта MainConfig.